+++
title = "删除网络策略"
description = "支持删除不再使用的网络策略。"
weight = 5
+++

支持删除不再使用的网络策略。

**操作步骤**

1. 登录平台，切换至业务视图，并进入要创建网络策略的项目和命名空间。

3. 单击 **网络** > **网络策略**，进入网络策略列表页面。

4. 单击待更新网络策略记录右侧的 ![](/img/003point.png) 图标，在展开的下拉列表中选择 **删除**。

5. 在弹出的确认提示框中，单击 **删除** 按钮。

	

